有散光400度，配唔配到太陽眼鏡？

一隻眼290幾，一隻300尾
都算好深，近視好少唔夠100度，
配唔配到咁深度數太陽眼鏡？
如果係配又要大慨幾錢？